有冇巴絲打入到science direct?

可唔可以幫我down 樣野

你唔講要down咩點幫你down

btw有無sci hub 過先

試過sci hub都搵唔到呀
唔該你啦巴打

genesis有

學到野啦 唔該巴打
心想事成 好人有好報